蘋果訪問緊個位死守烈士 到最後佢都冇怪人走 佢重叫大家做兄弟

言談中佢預左自己坐
身為一個爸爸 都出來守護香港

香港加油

勇氣係表現出來 唔係口講
佢做到了 感謝你

聽到想喊

一個不能少呀
求你唔好留

唔知點解佢可以咁為左700萬人做一件事

respect

香港人會記住你

希望可以無事

連登和解唔好再割蓆

也許最後的時刻到了
我沒有留下遺囑
只留下筆，給我的母親
我並不是英雄
在沒有英雄的年代裏
我只想做一個人

諗起今朝格離個post話玩輿論戰 醜化義士收左建制錢去爆玻璃

依位義士重同記者講 唔會怪任何人 兄弟爬山

個位post既樓主 用下個死人腦啦

喊到仆街

點解要咁做呀....坐十碌老婆仔女點算呀

Sorry Sir ！

求帶走死守義士，你人多都守唔到架， 下面幫你拖既人都會被捕，香港 係屬於你地，求你地，全散呀，唔值坐十年，！ 打游擊架 ，不被捕

走啦

我聽完 好尊重佢意見 但同時好心up

做人爸爸唔該諗下自己啲仔女呀

唔好啦

蘋果個訪問有冇得睇返？好傷感

阿仔等緊你番屋企呀

無力協助他嗎 也願你任由他祝義士平安回家
好心痛

防暴警出動緊
大家小心

呢個爸爸既爸爸係俾共產黨逼害走難黎香港
為左唔令自己個仔都要走難所以出黎
父愛如山

佢為左700萬既後一代諗
香港就係太多只諗自己既後一代

聽佢話唔知係咪前世殺人放火,搞到今世要做香港人,忍唔住笑左

可唔可以大家一齊捉走佢，一齊黎一齊散，有事大家一齊頂

含撚啦你孭住左個P字啦

坐監都唔驚嘅人快啲搵條繩綁佢出嚟

二百萬人 有十分一肯守已經完左

Salute

呢D先叫父母阿

林鄭你收皮啦 屌你老母臭西

多謝你 但都好希望你走

真正做到兄弟爬山

佢就係有諗

你咁偉大快啲入去陪佢啦

打游擊 唔好宜家犧牲住

一齊走好嗎？

香港唔值得

never was so much owed by so many to so few

唔好響度做鍵盤戰士咁廢

笑完之後想喊

走啦p牌仔

我想佢走到 到
求下佢改變主意

推

讓我們一起活著見證，好嗎？

走啦
係到比人打比人鎖做咩

快啲走啊，開始清場

快啲走啦

好想喊

項你 喊死我啦

叫人留低嗰啲快啲入去陪佢啦，響屋企嘆冷氣上連登

Respect

好心痛
更加痛係我冇佢咁勇敢，我怕死

容許我講句對唔住

爸爸

我不殺伯仁，伯仁由我而死

議員做野拉佢走未 一比龜搭 今晚實打撚到佢仆街

快D走呀...

既然唔佢走，就要靠出面大家守住

佢句兄弟爬山 各有各做

值得尊重

尊重
仲有
多謝你！

pish

加油

立會外巴絲頂住
夾緊死士出黎

一齊走 仲要你地

你哋帶埋佢走呀

走呀

好多謝您

將來一定要俾荷蘭水蓋
真係付出太多
好過今日攞果班奶共垃圾

一係宣佈成立政府，一係走啦。定佢覺得自己100%比人點左相？

搵人夾埋佢走啦！

港父

快啲搵人抬入面嗰四件出嚟啦

真係屌佢老母唔知佢做乜

將自己變成自己最討厭既人

點解要迫到大家搞成咁？！

綁佢走啦
今晚比人鎖打撚死你呀

除咗得到個水蓋之外可以得到啲乜呀。。

我地香港人真係唔知可以點多謝你地...你地真係人民英雄 永遠支持欣賞

好尊重佢咁真正為下一代著想既爸爸
但都係走啦唔值得啊！

見到立法會拖緊人走
be water ahhhhh
拉走義士 齊上齊落

講真，比人捉去坐10年冇用，冇人會記得佢，一係就係警犬圍佢地個陣習體自殺比記者睇，先會震撼到世界囉，就咁坐係到等人拉有咩用？
唔係話想要有更多人死，但係冇謂作出多餘既犧牲

多謝你呀

由頭到尾都唔帶口罩

點左相都今晚走啦
啲狗今晚怨氣大 打死人呀
遲下先拉冇咁甘呀

為個咁廢嘅政權真係唔值得，但我一叫人走就畀人話我係三毛，diu

在場的清可唔可以挾佢走

聽到喊

尊重你嘅決定

致以最高敬意

夾緊
香港人生死關頭 顯示既人性

不受傷不被捕入去坐十年嘅話,我包將來連登都冇人記得你
你出返嚟繼續 勇武 咁先係有作為

冇，只能由心尊重，一切物質都不足抵佢今日之勇

搵人夾走佢地啦屌
俾黑警捉到，聽朝陽光都未必見到

由心尊重值得坐十年咩，快啲搵人抬佢四個出嚟

一齊走

pish
值得全世界知
示威者唔係為衝而衝

日日響赤柱玩玩足十年，快啲搵人抬佢哋四個出嚟

好波

搵人夾佢地走，留得青山在
我地一個都不能少

真心流左眼淚 仆街大陸狗仆街警犬
我唔可能睇住班狗殺人都當冇發生過事

知道你有心理準備 但都唔係坐定定比人拘捕架嘛 下次仲好需要你呀 走啦！！

嗚

pushhhh

唉...我都有睇...
有無朋友識佢地, 想捐錢比佢地, 怕被捕影響佢地屋企

叫佢散，留返條命下次再來

你講得啱，趁未遲要齊上齊落一齊走

可能有d人覺得佢咁做唔值得 但佢甘願以自己一己之身去警惕香港人
而呢種方式比起自盡係更有意義
真係好值得尊敬

呢位爸爸你啲仔女好需要你睇住佢哋成長
冇咗十年中間真係乜都冇呀

佢個女點算???

眾籌安家費？

我尊敬佢嘅理想，但唔該搵人枱返佢哋出嚟

有錢都代替唔到爸爸睇住個女成長，快啲搵人抬佢出嚟呀

為乜?😢

多謝

唔好畀佢坐,搵人夾手夾腳抬佢走

齊上齊落 好嗎

唔好講啦
我男人老狗都想喊

其實佢係咪見有人衝左入去，佢入去睇下咋?

我就係唔想入面嗰四個聽到出面啲人起哄,以為自己真係做咗英雄,犧牲生命有好多更重要嘅嘢

但不停咁比人diu我係p牌同埋三毛，頂佢個肺

感謝

真係捨身取義
最後都仲稱呼佢哋係兄弟

爸爸
仔仔好掛住你 返屋企啦

為下一代
佢爸爸走落來避中共 中左一搶
為既係比佢後一代一個好環境生活

佢做返佢爸教佢做既野 傳承

呢位爸爸如果你有上連燈嘅話
我話你知，好多小朋友冇爸爸媽媽照顧要住宿舍，佢哋係好唔開心的，你快啲出嚟啦，你啲仔女需要你

走啦p牌
人地講既兄弟爬山 你到今日都唔明呀

00:12 現場有立法會議員宣布：所有義士已離開立法會

source: 星火同盟

超感動!😭😭

你咪入去囉，我繼續勸佢有乜問題呀， 你係咪之後嗰十年幫佢照顧個女jeh

其實佢好後生都青靚白淨

【即時📯】
00:15 | 會議廳內的示威者已經全數離開，請各位注意安全，盡快向中環方向離開
*金鐘站已關閉

捨身取義好值得我哋尊重
但可唔可以唔好咁 要安全先可以繼續抗爭

thanks!

兄弟爬山=我入去
都話你唔明啦 p牌仔

嘩 你做咗d咩係比做鍵盤戰士更利害啊
講嚟聽下

佢應該係見有人衝左入去，自己走入去睇下，留低。

我爬既山 就係屌p牌仔

同意

Now話夾走左

係我對你唔住

願以百個私怨分化撚賤命換回班兄弟

好感動, 亦好傷心, 好難過, 好心痛

真係好L有用,不過而家樓上話所有義士出曬嚟，唔使再同你嘈

蝙蝠俠

唔該唔好再鼓吹其他人作無謂犧牲啊dllm

佢呢d叫不負責任，將革命的擔子拋比其他人。呢d無謂犧牲唔應該鼓吹，一達唔成政治目的，二達唔成戰略目的，三戰友悲痛、打擊士氣，請唔好再鼓吹呢種不智行為，我哋係要打長期戰架。

完全同意
可惜你會比人大量負評

係咪所有人走哂？

睇到字都想喊
我只想撤回同義士們平安

全部live都係影緊出面
其實好想知立法會入面點樣
佢地4個係咪真係走曬

好想同個位爸爸講
自己香港要自己救
自己仔女都要自己教。
父母係仔女最好嘅老師
一定要親自陪住仔女大，唔好比政權教壞

咪就係好似我咁囉, 係咁比人話p牌, 叫人留守嗰啲係冇成本的,但又唔會為嗰啲義士將來承擔任何嘅嘢，我睇佢哋有d 連錢都唔方會捐

邊條link，好多個live，想睇返

齊上齊落呀

走呀，社工未必頂到太耐。

義士走哂了，都安心啲

如果大量負評可以救到佢哋 負過億都冇所謂，有冇手足可以出post兼長期推post，實在唔想再見到有手足無謂犧牲，好心痛。

香港加油

係咪全部出曬黎喇？好擔心

蘋果比啲狗入潛 睇到好撚嬲啲留言

Btw 黑警死全家

就係有諗先更加會企出嚟

多謝佢

如果義士同意 將個仔仔post上嚟 成長中少咗爸爸既陪伴 但會有200萬人既善意陪伴

冇，今日得55萬人，唔好講到我哋咁偉大，佢最需要係佢爸爸

苦笑

真係聽到我好想喊

我唔配做你兄弟相比你 我根本微不足道

真心敬佩

岩岩睇live聽到楊岳橋話煲底同議事廳都無晒人

睇到喊

RESPECT

多謝你！

有冇片 重溫

有冇片

發夢借咗義士一個尿袋但走失咗
麻煩tg我

唉 最慘係俾班陷家剷指責係鬼

蘋果的 等陣應該佢有
佢爸爸避中共落來 中左一槍 為既係希望佢下一代生活好d
今日佢做返佢爸爸做既野

ok

點解要咁傻

多謝你

一個都不能少

講到戰略, 我一向認為所有參與社運都應該讀下戰略書, 讀戰略書有助釐清目的同手段, 目的到底係乜, 而又有咩手段可以揀, 我拋下磚, 例如:

鈕先鍾本孫子三論, 成本睇
克勞塞維茨本戰爭論精華, 讀完導論, 揀第1~2同尾二嗰章黎讀
李德哈特本戰略論間接路線, 讀完導論, 讀成個第4章
薄富爾著本戰略緒論, 讀完導論, 讀1, 4 ,5章
上面呢三本最尾都有鈕先鍾寫嘅附錄, 都值得一讀

我想搵返個段但係蘋果fb搵唔到

咪貼咗

片
片
片
片
片

片
片
片
片

睇唔睇到呀 咁多位最鍾意篤灰 話人係鬼既手足們 兄弟爬山 各有各做 和理非同勇武配合 先會有成果架 香港人加油！！！

睇到流晒馬尿

多謝咁多位兄弟姊妹 我地要keep住團火啊！

睇live好感動

偉大

香港之父

testing

push

多謝你。

香港人，唔會放棄

Push

點解可以咁好

痴撚線訪問
仲叫我地做兄弟真英雄
你地絕對唔係鬼，係英雄

兄弟爬山